有冇人覺得叫阿媽做媽咪冇乜野 但叫老豆做爹哋就勁尷尬

到底係點解

成日都係「喂」
或者叫全名就算

有冇人覺得叫阿爸做老豆冇乜野 但叫阿媽做老母就勁尷尬

係，所以我叫老豆做媽咪

冇

母子丼？

有冇psycho巴打可以解釋下

其實係睇咩人嗌
靚仔靚女嗌爹哋無問題，柒毒嗌媽咪都覺得柒
所以樓主你有呢個疑問應該歸咎你個樣

對唔住囉 我柒毒但我好愛老豆老母架

唔覺喎
利申 呢排天氣熱 daddy送左兩層獨立屋比我做別墅避暑